bohemian rhapsody vs stairway to heaven (solo)

bo rhap 正
stairway 負

comfortably numb

comfortable numb vs November rain (solo)

comfortable 正
nov 負

comfortable numb 其實好悶

係慢左D，但solo 果part 都算ok 啦

講solo既話stairway邊有得輸

不過要live版本
Studio ge jimmy page好悶